[插畫師] 澳洲籍女子中環天橋向警掟磚 被判囚3月泣不成聲

澳洲籍女插畫師，去年在反修例運動中從中環天橋向下掟磚，當時有警員在地面推進，幸未擊中任何人，女插畫師當場被捕，並被控以一項企圖襲警罪，她早前認罪，案件今（29日）在東區法院判刑，裁判官指案件性質嚴重，又指被告行為危害警務人員的安全，需要判監，判被告即時入獄3個月。被告聞判後泣不成聲。

被告Rebecca Louise Nunan（33歲），被控於去年11月12日，在中環環球大廈至交易廣場的天橋上掟磚，企圖傷害橋下的警員。

事件未有人受傷

案情指，數十名警員當晚7時許在中環一帶驅散示威者，並清除路障。在行至畢打街至皇后大道中一帶時，突然有一塊磚頭從行人天橋上掉下，跌在警員身旁，幸而無人受傷。警員發現橋上有6至7人，並拘捕到有份掟磚的被告。

被捕後向警說：你們是壞人

其中一名警員曾問被告為何掟磚，被告說：「你們是壞人、殺人犯！」被告在警誡下保持緘默。

被告早前應訊後得悉懷孕，其後流產。她的律師又向法庭遞上被告母親的醫療報告，希望能判緩刑以讓被告照顧母親，又指被告早前被還柙兩天，已得到教訓。

被告另涉毀民建聯橫額被判罰款

除本案外，被告亦涉於去年11月初，在中環以黑筆劃花民建聯區議會候選人張嘉恩的競選橫額，早前承認刑事毀壞罪，被判罰款2,000元，並須賠償240元。

靚到

如果係本地人 , 一定告暴動

可唔可以申請回國服刑？

澳洲手足

Hong Kong is a shitplace.
Leave Hong Kong whenever you can.

被告早前應訊後得悉懷孕，其後流產。

.....屌

how can we help her?

冇左個B黑警殺人!!

放上 twitter 睇下澳洲人咩反應?

推

Push

有冇英文版文宣

已經算少 不過唔應該咁比

外國手足都有佢既慘處

手足

搞乜啊,阿妹.走快D先得架.

我唔認同
香港好好，只是當權者搞成咁

唉。。。

老老實實 佢比好多香港人走得更前
雖然我成日屌香港班白人平行時空
但佢地某部分都走得好前

pish

仲有冇機會出去法院支持佢

頂, 黑警大肚婆都搞, 仲要搞到流產

.........

Not a shit place before 1997

自愧不如
外國手足都咁勇

推呢個

All the shit was made in China

幫手呀！！！！！

有無人可以探下監

但係咪之前有人話唔好就咁po條link 會track到你ac？

同佢一齊比人拉去北角警署 同佢傾過計
原來被人判左3個月
佢話原本可以走佬返澳洲 但佢無咁做
佢話佢要同香港人一齊走落去

其實如果8個星期以下，流產好common

希望身體無事

外國人都勇過連登冷氣軍師

唉 另一個post又見到澳洲首相唔會制裁中國

鬼妹絲打上連登?

香港人既話一路還押+暴動

九成比狗打到無左

有冇得幫吓佢

多謝手足

pushhh

cls咁都common
Mon po狗好驚自己打犯打到人流產?

係外國人眼中係香港坐監等同係d落後地方坐監一樣 我諗佢係臭格果兩日已經深深體會 唔喊就假...

唉好撚慘
鬼妹都照郁

買插畫幫手??

可以點幫或表達支持同感謝

屌，流產添
fucking hk popo

冇咗fbcid個抽就ok

真係唔知 咁要點po

記得睇上年報道 佢家母生cancer仲治療緊
有無組織可以聯絡佢搞個眾籌比醫藥費

認真我地要表達支持同協助
人地冇義務咁做

Lm 跟進!!

pin

“最近美國一項統計1100位成年人的問卷發現，一般人以為流產率只有3％，比起實際的25％要少得多。

因此我們在門診時每週都有幾位孕媽在高興的知道有孕後卻在8週至10週前後突然發現胎兒已沒心跳了，這時通常使人有意料外的休克感，也很傷心異常，大約有7成父母自責，以為是生活壓力，或自己做了不對的事，這其實都不是，流產很常見，而且8成都是胎兒染色體異常，每個人都可能在不知道的情況下發生，如這次月事異常的多了一些，其實已流產了，研究發現正常女性平均流產7次以上，曾有流產三十餘次也能足月產的例子，因此當遇到時鎮靜的面對與醫師合作治療即可，下個月即可再孕，不幸流產時不要太傷心，妳仍有9成再孕機會。臨床上流產可分為以下幾類：”

其實係有一定機會發生加上比狗咬，心情問題情緒問題都會令流產機會增加

亂講嘢丫啦
都算坐得少

5毛早晨！

得啦

真, 佢算好彩

fuck

香港九成法官都係垃圾

從來無好過

多謝澳洲義士，希望您早日回澳洲

殺人犯！

gweipo gets influenced by hk thugs

駛唔駛下下都起晒鋼話人五毛/mon po狗...

全世界正常人都唔妥你班食屎狗呀

黑警灣仔天橋掟垃圾桶呢？
做法唔理想

人地外國鬼婆
重勇重無私過你地土生土長港人
華人真係賤種自私自利狗

可以點幫佢

佢可以走，但選擇左留低

唔好再留喺香港依個鬼地方啦

真，尤其香港生活壓力大
加上好多大肚年紀比較大
過30幾就風險高

講事實又比人負評

利申：mon po狗死全家

會唔會煩到佢同屋企人，問問本人先比較好。

入去坐要剪左把頭髮

五毛blocked

佢媽咪都喺香港？

好黃...

點先幫到佢

鬼婆邊夠薑打

澳洲籍女私人英文教師涉嫌本月初用黑色箱頭筆塗汚區議會候選人張嘉恩的選舉橫額，遭途人發現後向候選人舉報，繼而揭發事件。案件今天在東區裁判法院提訊，女教師毋須答辯，裁判官應辯方要求將案押後至下月17日再訊，以待辯方索取法律意見，被告獲准以現金1000元保釋。
32歲居港澳洲籍女私人英文教師NUNAN Rebecca Louise，被控本月4日在中環荷里活大樓外，非法損毀4張區議員候選人張嘉恩的橫額。

原來之前佢已經整爛禮義廉橫額俾人告過一次

我都覺得係壓力導致流產
唉...

邊個叫佢認㗎？橋下面嘅黑狗係咪 execution of his duty 都頗為疑問，

佢私人教英文?
出返黎搵佢學英文

推出國際

Connect 澳洲民眾

有咩辦法令佢唔好覺得變成condom

推，辛苦晒你

女中豪傑，娶老婆要搵呢種

人地無責任幫我地
都證明咗有唔少香港人係幾咁自私 明明見到啲唔公義唔公平嘅事 人地唔關事嘅都已經忍唔到手 我地自己食到應一應嘅 都仲可以返工 唔關自己事 繼續做港豬

死黑警永遠捉人都雙重標準

我地可以點幫佢

push

唉

澳洲人係香港被政治迫害，澳洲政府繼續奶共

外國手足

你有冇事

可以點幫佢

勇武過唔少香港人
多謝手足

3公斤毒品無罪

多謝你

比仆街藍屍更清醒，更愛香港

見到e d人地唔同種，國籍 見到不公都出手幫拖 e+重要坐 外國人真係可以正黎揾錢寄返老家 咩事都唔理轉身返老家
反觀香港人內鬥 互插 自私自利 唔團結 多多藉口掩飾自己心中既膽小同軟弱

australia手足

It’s our fucking home, we stand and fight!

唉屌

個BB....

但係而家擺明有外在因素影響 唔係自然淘汰囉

［緊急］你地班成日係到share fb link既人同我入曬黎

Reuters: AUSTRALIA PM MORRISON SAYS NOT CONSIDERING SANCTIONS ON CHINESE OFFICIALS OVER HONG KONG

澳洲令人失望

一定有外在因素

警暴又好，壓力又好，有好多外在因素

就算唔出街

日日睇到香港新聞都好似流產啦屌

推
真香港人

This is heroic.
Ms. Nunan, you have my full respect!
Thank you for standing out for Hongkongers!!!

how to help

兄弟我認得你
成日音樂台見到你個名

自己友唔好屌

澳洲靚女手足人靚，心更靚
你沒有做錯到！！的確班黑警就係壞人殺人犯

we love u

推去澳洲啦屌 成班澳豬重唔醒

係 我當時聽到佢咁講 差啲喊出黎

唔知

未知 告我非法集結

我都想知

被告Rebecca Louise Nunan（33歲）

90後。。。

有啲人就殺埋人都唔洗坐
唉好人一世平安點還翻個bb比人 屌

黑警死全家

其實咁大單
係咪都有報道啦
咪玩

agree

澳洲手足 🇦🇺

This is so pathetic, Hong Kong is no longer a good place to live, leave right now, move back to your country

阿妹,好似你好有興趣咁啵.

Thanks for everything you’ve done for us.
Thanks for loving this place.

澳洲好多中國人移民。

唔奶人民幣既澳洲人應該都睇唔過眼

比班藍絲更愛香港

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！
非常清晰簡潔嘅介面俾你下載落黎擺ig

全民文宣呀！！！

樓主幫手置頂得唔得

販毒無事, 掟磚無傷人反而要坐咁重...
澳洲手足, 加油...

澳洲留學最多小粉紅

其實我相信係澳洲唔算大單
當好似澳洲歐洲 有個香港人比人拉左 你都唔會知啦

計錯數
應該系80後

唉 ...

有無手足可以整英文文宣響twitter感謝呢位澳洲手足...
呢位女義士就像當年香港保衞戰的加拿大士兵一樣

好靚

多謝佢咖正義感

How can we help/support her

唉，個自由愈來愈細，外國手足都幫到盡了

手足一切都會好起來

斷正無計

啱啱出左張圖 覺得啱用就攞去 反正我就推左上twitter了

咁大壓力好難唔流產

Thanks

系

Pish

眾籌幫下佢丫 人地真係standwithhongkong 出力幫
夾啲生活費又好乜都好

你忽撚左？

要宣傳嘅位係香港會政治檢控/政治迫害外國公民

而唔係判幾耐/手足有無大肚

屌

推呀

香港唔值得你咁犧牲

咁咪即係唔好囉

仲有係國安法實施後 呢位手足可以被判顛覆國家坐30年

要點幫

澳洲手足都齊上齊落，我地都要堅持，一齊走落去

哭𠹌咗呀屌

佢會唔會有插畫嘅商品個啲
我哋可以幫下佢⋯⋯

冇左隻曱甴

過去香港保衛戰裏面
加拿大軍團爲香港犧牲
如今又係咁
大家唔好放棄但要謹慎行事
希望真係要對得住佢哋

邊句忽撚左？
我有話被判囚3月合理咩？

咩意思
冇告暴動=唔夠黃?

我都可以幫下手買架

我系佢個frd, 大家可以寫信俾佢等佢唔好咁悶

外國手足 仲要流產

班畜牲狗就咩事都冇

靜啦屌你老母 無人想知呀

你老母成日都流產?

Google 下就知呢個真手足

支持！相由心生

3個月對佢黎講都已經好漫長

重有咩幫到手

點樣可以比支持佢
人在異地 幫返本地人抗爭
如果比佢知本地人支持佢 都係種支持黎

弱智就翻屋企食蕉啦

3個月係咪3年後個案底會消失

可以點聯絡

佢只係話流產都有機會自然發生啫
但要打官司點都會有壓力會影響到

屌你老母死警曱

屌你老母

好多人早期流產唔話你知
你有醫生朋友的話問下就明
有曬研究數據

澳洲手足要承受上庭壓力
流產唔出奇
所以老一輩成日話要陀穩個小朋友

連登太多人閲讀理解唔合格

外國勢力手足

多謝手足解話

仆街警甴

系>係

btw點寫信同有冇得買畫

收皮啦

係咪已經冇乜人旁聽？

有咩途徑可幫手

冇人去支持佢

有冇嘢幫到佢 不如眾籌幫幫佢屋企

佢會幾時岀返嚟？不如喺佢岀嚟嗰日去大家去支持

佢

呢家連登d質素真係

我冇醫生FD呀
你如果COMMENT第一句識話上庭有壓力我就唔會GUT 9你啦
咩叫流產好COMMON?
完全忽視黑警拉左個手足比壓力害到佢流產咁
呢下先著

多謝外國手足

快啲平安出返來啦

將佢嘅事情同澳洲嘅議員講
搵一啲關注囚犯權利嘅澳洲議員煲大佢
但係佢服刑三個月好快手就會出返嚟一定要快

今次真係要搵邵家臻

搵gphone搵個相熟區議員探下佢，感謝佢付出來啦

實際幫助應該唔駛咩架，最緊要係emotional support

認同

香港好少外國人行得咁前
仲要俾死黑警搞到流產

一直都唔好
只不過係我地motherland先愛香港

判罪都咁多正評

好人一生平安

大家入去留個comment支持吓佢呀

唔好意思，表達得唔好

心善人則美

佢好似定居左香港 拎香港身份証

可唔可以話佢知我地關心佢
之前無乜報導所以唔知
可以留資料或tg講點可以寄信嗎？
同埋佢有無野需要大家幫忙

你理性引述事實點解要道歉
咁事實上流產係好common
只因為你冇表達到個情感就要比人屌 就要道歉
惡撚過共產黨

澳洲籍，會唔會政治任務？

3個月

係呀 過黎香港屌柒你老母

推
有無議員關心下再呼籲大家點配合幫手

我係話支共有政治任務畀香港法庭攪到個澳洲手足要坐監呀，屌你老母。

返去讀小學啦柒頭

比我就先返外國，然後瘋狂響網上犯香港法律，最多一世不再入境香港

同問!

又哂左個account

有冇人搵緊小學英文補習?
一齊支持下佢

佢哋支持香港人唔係應份

澳軍救人啦

澳洲政府快撚d 做野
個女仔只係講事實
黑警係殺人犯

Yes, the police are bastards and murderers

又屈毛

中文都唔識？

未住，我get錯左
你正常嘅

真
每個人都有情緒，但唔係用係同路人上
明明佢都保咗句「希望身體無事」

英文講到兩句就寫信比佢支持下啦

澳洲義士

真係好多自然流產㗎，唔識嘢唔好亂咁屌人啦

Abortion wiki

Only 30% to 50% of conceptions progress past the first trimester.[43] The vast majority of those that do not progress are lost before the woman is aware of the conception,[37] and many pregnancies are lost before medical practitioners can detect an embryo.[44] Between 15% and 30% of known pregnancies end in clinically apparent miscarriage, depending upon the age and health of the pregnant woman.[45] 80% of these spontaneous abortions happen in the first trimester.[46]

連登嘅黃絲其實同藍絲一撚樣
剩係想聽到想睇到自己中意嘅野
理性但唔岩聽就屈毛屈狗

俾外國知道香港已經淪陷

申請得黎都坐完啦

推減輕下佢負擔

blocked. 7 head.

願血債歸到林奠頭上

可唔可以煲大依件事俾澳洲人聽
當然都要尊重手足意願
始終流產對一個女人既傷害可以好大
未必會想咁多人知

樓上張英文文宣好多字
正常人未必想睇貢多野
有冇新英文文宣
利申：唔識整

屌 女權撚死撚晒去邊

可以搵人翻譯做英文放Twitter?
樓主請pin
好人一生平安

佢係香港永久居民應該唔得

I am so sorry to hear the news
Really appreciate that you know and care about HK situation
God bless you

佢有冇d插畫可以作品可以支持下？
想話畀佢知，香港人同行啊

躺著也中槍

其中一名警員曾問被告為何掟磚，被告說：「你們是壞人、殺人犯！」

香港可以雙重國際

sorry

未知佢去邊個監獄，有update會同大家講。比起經濟上既支持，佢更需要大家既emotional support

澳州省出句聲啦

駁唔到

831

真係痴撚線

香港人係咁低賤，次次前線要人就潛到落地核，個個遊行打卡當做完野，到手足要坐監就衝晒出黎 又話聲援 眾籌 好嬲好嬲，又話齊上齊落，仲話長期抗爭見到你地咁仲鬼有心咩

起底先啦

ccTVB打手嚟㗎

走啦，香港唔啱你

一定要了

死黑警冇人性

Respect
外國手足但黃到金

有無Twitter?

We stand with you, 澳洲手足

精神壓力太大...

呢個要籌安家費啦
拉攏多啲澳洲人

俾啲support 外國手足啦

Ching, 如果你意思係咁，你應該有語癌

Pishhhhh

推
大家一齊諗下有咩方法幫到佢

pushh

你督尿就唔撚夠黃喇，返屋企屙督尿照下自己個閪樣先衝出嚟啦

在心中 唔好再出聲啦

香港女拳得屎萊姆個批人敢出聲咋（只限影響自身利益）

寫信

sad

ching
睇清楚人哋講乜先啦

咁等巴打你有消息再開po 講

作為香港人覺得欠咗佢好多多謝佢，對唔住佢，同時請佢頂住

外國人都挺身而出
藍絲嗰班真係仆街死啦

系你老母

Sorry 我講得衰

Thanks

但打做「係」會好啲
速成：人火
倉頡：人竹女火

蝙蝠俠放左上去

Respect
三個月好快有得出返嚟
到時要珍惜多啲時間陪媽咪

仇女咪叻 抗爭不了

巴/絲 lihkg就可以用google就咁trace返你所有留言

自己講野小心啲 唔好有任何暴露身份既留言留底

佢真係好勇敢，做左好多人想做但唔敢做嘅事

好驚佢入到去比其他人蝦

仲有呢個

Cap左段新聞擺喺澳洲議員首相度Twitter ，佬化悲憤為行動

係，但係佢想引渡返澳洲服刑就變得無可能。
因為佢係香港有身份

今日冇人陪佢？

佢開班教英文一定爆額

潑冷水既野就慳o的

早知今日何必當初呢
希望佢明白
外國人喺香港都一樣要守香港法律
一樣唔可以做啲破壞社會安寧嘅嘢
亦係一個好好嘅例子告誡大家
唔好以為揸住本外國护照
就可以為所欲為做乜都無成本
犯咗法話嘅咩國領事都保你唔住

NO

你真係弱智㗎喎

收檔啦 on9

唔知佢呢個Case適唔適用於楊岳橋既一句說話
「有案底令人生更精彩」

We support you!

之前好似仲有日本定韓國人

永不遺棄手足

我好想寫信比佢

呢個女仔話係佢姐妹 多謝大家嘅支持

快d搞 我第一時間捐

你話佢地？？？？

[b]
搵到手足freelance聯絡資料 將來需要仔女補習 設計job 可以搵返手足 唔該曬大家[/

又blocked 一件

無天理😭

岩呀, 陶輝犯法真係要拉嫁